CDB Oil問題

有嚴重失眠問題
聽朋友講過CDB
但我睇過幾間都唔知點為知正常價錢
點樣比較靚貨(出產地/牌子/份量)
同埋邊幾間來貨比較有保證

同埋聽講可以降低焦慮感
係咪控制份量就可以？

感謝

炳

有隻DVD都好似好正

咩嚟？

推

香港買比較難搵到平貨

用落去會感覺成個人生理上會好放鬆
但思緒果方面唔好期望佢會突然間令你冇哂焦慮 不過的確有少少抒緩

好似通常都5~600幾

想問你買開邊間？

有冇話咩牌子比較好